久保建英 vs 李康仁

久保建英
李康仁

唔知東亞盃會唔會入選呢?

東亞盃唔會有外流球員
就算踢b隊
西甲都唔會放人

2個都勁撚到癲

一個係西班牙盃同世青證明過
一個係演技學院證明過